重啟派千！！！ 再派多個 1-9-2019 後恆指仲有25000 本post留名者再醒多一千!!!!!（2）

幫老母麵開定
原post

過埋下午就有錢收啦

lm 攞錢

留名 仲有半日

LM

屌你老母overshoot成千點

lm
但有８百幾點喎！

推，唔好諗住走數

留名等收錢

留名收錢

lm

留名 派定錢都得

留名

55

有錢收有錢收

又睇傻鳩走數

Lm

我我

多謝

面面！

我面!

大dodo

留名等睇走數

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

拎錢啊

留名找數

晏晝仲要轉一轉燈等麵麵以為有希望

正式25000以上收市，麵麵多謝你

留名，推推推

多謝面面

屌你走數就算
仲出黎燈

多謝大戶大dodo

Fatfat LM

錢呢？

屌你唔穿點派

派錢

樓主派錢

留名等找數

明知走數都要留名先

派錢啦

有錢收

老母麵唔好走數

留名等收錢去發夢

留名 謝謝

留名！

區區嗰一百萬，老母麵啪下隻手指就有啦

1000蚊